經過今日，我要創造一個代表香港嘅英雄入Marvel

圖片來源：蘋果日報

睇咗呢張相就有呢個idea
山竹吹襲香港，對香港造成災難性破壞，但亦阻擋唔住香港人返工嘅心，而領導住呢班香港人嘅英雄，就係Captain No Rest

平時只係一位連登巴打，但一遇到災難，就會拎起把遮成為Captain No Rest，身先士卒，第一個返工！

技能：手上嘅遮係無敵防禦，乜都擋到
其他特色想等各位一齊補完

(P.s. 無意冒犯圖中巴打，因為張相影得太中香港人今日嘅心情，苦中作樂咋 )

尷尬

做多咗

樓主好風趣 好想識你

3.5/10

點解呀，個個英雄構思都要中二病先架啦

唔講咁多

都唔知你做乜撚野

整返套衫俾佢啦

即刻駁嘴

Mr. umbrella

No rest 唔撚順口

返工俠

佢身造型似返工咩？邊撚度no rest? 似射波落街買早餐多d囉，不如叫captain射波啦

跟住呢？

停課都唔是咁的

好有 即刻搏咀feel

captain nancy

Captain Nacy有創意過你十倍

你都係去返學擺啦

颱風女神林奠
十號波都未撚驚過

代表香港緊係「獅撚俠」
成撚日話：獅子山下體精神，做撚死人
英文就OT Dick 啦 是撚旦

Captain No Rest